捐唔捐血的問題

唔捐血ge 理由唔詳細講啦

但勇武義士俾狗扑完入院都要血

好矛盾....
有冇得預見勇武之前去血庫存定貨